希望大家唔好因為塞係維園遲起步而散

聽日一定會好多人，可能四五點仲塞係維園未起到歩...但希望大家唔好因為咁而鼓躁同唔耐煩，繼而走咗去

預咗
到時好人一定玩嘢，隔好耐先放一批人，唔塞都難

唉，好多未出過黎行嘅人，都真係以為話兩點開始，四點就散.....要等咁耐，相信好多都會中途放棄

上返去

四點先去都未遲

大家分散時段去會唔會好啲，行都天光都仲有人嚟

暫時我見幾個朋友圈都約十二點半一點銅鑼灣，然後預六點散